[Live ]泛民見記者或宣布總辭！

係要攤凍哂先做 做被動嗰個
香港有今日真係多謝呢班人

成班on9

一開始總辭咪好啦
而家真係攞黎柒

依家先總辭肉鳩酸

又唔係DQ晒全部
有幾被動呀

Who fucking cares

成班柒頭

好撚核突呀而家

之前仲覺得法治有險可守丫嘛

何必呢

中共： 嚇一嚇又贏

支持總辭
NOW IS THE TIME.

今日係香港民主最黑暗既一日

依家先做，想同美國大選搶風頭呀

垃撚圾

俾人撚完再嗱返揸沙，好肉酸呀

辭咗都唔會支持返呢班政棍，永不錄用

又唔夠票又要比人撚

算鳩數啦

建制B 仲於出黎了

條虫肯定唔會辭

究竟打唔打議會戰線嫁
唔係話好有用咩

架係自己丟

鄭松泰有無列席？

拒絕洗白泛民，泛民係仆街抵撚死

夾都冇咁岩啦
全世界講緊美國大選冇人理香港
支共呢家DQ
泛民總辭冇人理

廢撚到仆街
學下阿侵啦

中共想你你就狗衝
中共想你走dq 幾個你又走
喂大佬你咁好撚唔撚你撚邊個

四個人總辭

依家拉布都違反國安法

點解泛民唔fc 係咪比人dq？

直播佢地記者會算唔算傳播錯誤消息？

做夠小丑未

或

呢d真係自己拎黎柒
藍屍一定笑到你班on9無地自容

最黑暗既一日呀

哦 咁香港人都抵撚死啦

而家先諗住嚟攞彩，算鳩數啦

成班人拖住手,幾肉酸講真
未入去果陣拖住手話唔入就型到癲
而家就

佢保皇黨 關佢咩事？

成班企埋一齊拖手 當限聚令無到 又拉得

得返蟲泰一個

9成9唔會

香港搞到今日咁
佢地罪孽唔會少過林鄭

比中共舞來舞去，仲要完美配合

聞到味就衝出嚟話「依家係我飛你唔係你飛我呀 」
同口交部有乜分別？

攞黎柒...

DQ左先總辭

下 仲要唔係而家辭

如果DQ會總辭

而家先做就柒啦
比人落面一次唔走
落第二次先走

泛民又話議會抗爭同阻惡法嘅

柒過關家姐

要DQ先總辭

喂又話守住議會戰線不言退
總乜撚嘢辭呀

好7 wor

一舊雲點會

仲要一旦DQ先總辭 去自殺算啦

無撚左10雞啦

肉酸黎講算係世界第一
知r 唔返果十幾皮一個月
依家諗住t 返選民果面ff 再選佢地入去再r 過人工

唔係泛民

另類conditional offer

呢班人咁無前瞻性，收皮啦

而家總辭喇

拜登上台仲搞咩抗爭
靜靜雞每個月袋八萬就算啦

10皮呀 屌你老尾

挽留

32仲未有

自稱唔係泛民,但而家路線同泛民一樣,而同泛民一樣係建制B隊既蟲泰

港人治港？

屌。依家跟本就唔應該辭。入去攞資源啦。
個 noisy 已經冇左。呢班柒頭真係好撚戇鳩。就算真係辭，都等美國大選完左先啦。而家，有撚人報咩。唔好蠢成咁啦。唉！

如果DQ就會全部總辭做抗議,講完

香港民主第N個最黑暗的一日

條女如果飛我
我會分手

成班傻仔
等比中央炒好過總辭啦

俾人捏撚住春袋
話dq就dq點唔被動啊

仲要考慮

我走喇，我真係走喇⋯⋯⋯

你做咩唔留住我喎😡

總辭洗唔洗搞個民調先？

一開始總辭就可以拎光環 依家真係柒到呢

驚你有牙咩
轉頭即刻DQ您

最後的反抗派 做自己應該做既事

玉石俱焚

啱呀！應留唔留，應走唔走。

永撚遠都係慢十拍。

次撚次都失諸交臂。

係一開唔應該接受過渡

留住我吧 留住我好嗎
告訴我簡單一句心內話
告訴我若要我留下
告訴我讓我知道怎做吧
今天留住我 可以嗎

即係而家唔撚係總辭

駁唔刀

當初唔走，留係度出醜

冇

記者會內容會唔會係咁
眾籌司法覆核，保住關鍵一席。
香港仲有最後一道防線，就係獨立嘅司法系統。
我哋仲有險可守，放心。
越打壓，越頑強！

都仲要等中共一巴車左落黎先

五區總辭 變相公投

諗吓好

好撚多五毛

無期望無失望

咁依家蟲泰個定位應該係類似人大嗰啲幾票反對票

我係中共都noted with thanks啦

我好亂，咁之前又話擋明日大愚，探手足，保留反對聲音，所以留任好重要。咁姐係點呀

佢同而家泛民個定位其實一樣
不過堅稱自己唔係泛民,到時泛民玩埋D咩ON9野自己都唔洗跟

子彈論 / 制裁論既FANS 有冇人出黎講幾句?

屌佢老母 當時總辭成個世界關注 可以俾藉口呀侵搞
宜家美國立立亂 你班仆街先搞 食屎啦成班泛民
邊尻個話留議會好重要？

上次話得連登仔先支持總辭嗰班販粉出嚟未

咁比人DQ是但一個就總辭
有咩可以輸
唔通當初無延任就係主動左

又唔搞民調先啦？
DQ你4個姐，之前唔係好興話留低既可以繼續係議會盡力抗爭咩？

成班垃圾

蟲泰上次講到明跟販民

拜登宣布當選後即DQ
中共真係好驚侵侵

閲

成班都蠢到死 一早叫你地咪做 個個死都要做
而家咪又係要走 比人趕走嗰隻

肉酸
制衡咗啲乜嘢？
一早唔受委任，咪冇咁難睇
On99

你哋仆街喇，屌泛民就係5毛

訓左成年

咁仲點擋住惡法呀李生

當初歐盟出埋聲要重選個陣就應該總辭啦on膠膠

比d骨氣好唔好

即係又要市民捐錢俾班含家鏟

依家先辭連支持佢地留低個班人都失去埋
佢地以後仲點呃飯食

都好ga啦，算啦

Judy 快必 陳淑莊 咪醒

細路仔仆街拿返渣沙

一早咁做，香港人會respect
今日先做同佳佳外母有咩分別🤣
泛民重陽節快樂

衣家全世界都關注緊美國 撚得閒理你班小丑咩

係 真係好𠹌慶 成班正仆街嚟

真係好撚柒

一旦被DQ先辭
其實唔係姐係唔辭咩？

GoOD Decision

我而家又想你地篤眼篤鼻wor
睇吓個醜字點寫

下考慮總辭

有險可守 邊個走邊個就係鬼
依家走有無風骨呀!!!!有無共識呀!!! 有無尊重投票呀!!!
仆街啦..比人分化到啦 可恥 最黑暗一天

考慮唔交稅了

從來唔期望泛民會做到啲乜
話乜嘢喺個議會做監察
即係間接承認咗自己喺議會做花樽
票又投唔到 坐喺度等收工咁
食屎啦 泛民 你都有今日啦

當初齊齊離開做英雄咪好囉, 係都要留低做跳樑小丑獻醜。

食美心 坐定定

如果下年有得選下年咪又係投返佢哋
我係要建制輸 唔係要販民贏呀

咁依加DQ左未先

以後乖乖地留係議會 唔好再比人兇要DQ啦

而家先總辭？

跪完都算，俾人當狗咁撚

係接受委任呀..約滿酬金都收左啦約滿果陣

咪係
神鳩早取消大選已經要啦

聲都唔比佢地出

仲要等班支官DQ左先做，正垃圾

How so?

而家都唔撚辭呀，人地DQ咪辭囉
成班真係好撚肉酸

販粉唔洗唔開心喎
下年投返佢哋入去咪得

秘書處唔理佢地？

可恥~~

訓左年半？

鄭松泰將會成為最大贏家

屌

總"遲"

狗改不了吃屎

真心算OK 㗎啦啲喎
點都好過出嚟講民主最黑暗嘅一天

可能要食個元氣賀下佢

岩呀

連立法會嘅咪都玩撚你班友仔

跪嘅姿勢唔正確

lamlam脷
兩個月人工已袋

跪得唔好

有條件先總辭
不如唔好講
講完又好快彈弓手

都無人入到閘

食富臨正啲

加個美心蛋糕

佢上次講到明話跟販民
BTW 連登仔又話熱狗唔係同路人
做乜次次都要拎佢出嚟比

食美心蛋糕

一早應該做
anyway, 好過唔做

咩虫？

點解可以咁有自信去認為一班茄喱啡可以威脅到人哋唔DQ你

真 最怕dq完都唔辭

蟲泰

依家總辭咪肉撚酸囉

佢哋會自己自我審查到入到㗎啦
洗你同佢哋擔心

哦

如果支共淨係dq一個
另外三個辭唔辭
考驗下人性都幾好玩

點解唔做民意調查呀！對唔對得住選民呀！
各位前民主派

好想知D100班人今次有咩講

林鄭性格:
你地用總辭去要脅，企圖擾亂議會秩序，犯國安法，依家唔係你地辭職，係我炒晒你地

唔支持總辭就係鬼

老老實實，遲到好過冇到，
真係總辭我覺得算叫大和解，
我接受

真係到辭咗先開記者會啦

敢問連登仔
辭完下一步應該點？

咪係囉，又留底線

我都想，但佢地係等人地DQ先肯辭
好被動
成件事本身一手好牌
而家好肉酸

一開始唔委任入去，個主動權係你地手上，撚贏政府
而家比人撚番轉頭，你地真係好柒

btw，我關心侵多過關心呢班撚樣

梗係要彈出彈入試水溫啦
橫掂香港人過多陣都唔記得邊個入過去

聽下蕭生啲片點講

而家先識總辭係咩玩法

但係政治就係一日都變得太快，
而家引到佢亂dq都係好事

仲等

泛民咪就係睇死你哋班泛粉會接受囉
一日唔做返D正經野一日都唔會信佢哋

who care？

從未睇過
都唔想睇

直接d講黎聽下唔該

放心實唔會！難得搞場大龍鳳選舉先留低幾抵都坐係到逗多十幾萬一個月人工啦⋯⋯

過左時機啦而家總辭都冇人理你啦

牙蟲：我瞓喺度都贏

不撚知所謂

核撚突

連登一大渣post講緊總辭

係囉，而家先辭港共又唔會痛
全香港人，包括建制都笑鳩佢地

或
同拜登deal緊？

呢個世界係咪得香港有泛民呢啲垃圾政治操作，都仲可以做到主流派？

總辭好撚型呀 投降派

咪得番連登仔理囉

最好笑嘅結果
會係當真係有人決定要走嗰陣
佢地內閧
有人話唔走

一啲大支那膠決定騎劫民意搞「民主回歸」
全部匯點出身冇個係磨菇架

敢問助議或販民死忠
留係到下一步應該點?
咪比人撚到狗咁囉

講到販民唔係保皇咁

利申：熱狗仆街冚家鏟

錯過哂啲時機
專係搵冇國際關注既時候做
垃撚圾，唔死都冇用

笑下條on9仔唔得咩